好想聽林鄭哼哼咁笑住講：d長者死唔可以怪政府

好想聽林鄭哼哼咁笑住講：d長者死唔可以怪政府.政府已經呼籲過市民唔好病

投完票先死啦